\subsection{Intensitätsverlauf}

In Abbildung \ref{img:ev_intensity} ist die normierte Intensität sowie ihr Theorieverlauf gegen den Reflexionswinkel $\alpha$ für beide Einstellungen der Polarisation aufgetragen. Für kleine $\alpha$ bis ca. $60^{\circ}$ weichen beide gemessenen Kurven nach oben von den theoretischen Verläufen ab. In einer Umgebung des Brewster-Winkels stimmen sie recht genau mit den theoretischen Werten überein. Für größere Werte von $\alpha$ weicht die Kurve senkrechter Polarisation dann erneut nach oben ab. Mögliche Ursachen für das ähnliche Abweichen beider Messreihen, die ja parallel zueinander aufgenommen wurden, könnten die Störeffekte durch das Licht anderer Versuchsgruppen sein. Da nicht alle beteiligten Personen über den gesamten Versuch an der selben Position im Raum blieben und Lichter an- bzw. ausgeschaltet wurden, könnte hierdurch der Offset der  Fotodiode verändert worden sein. Bei dem Messwert der senkrechten Polarisation für ca. $\alpha = 42^{\circ}$, der stark nach unten abweicht, handelt es sich offensichtlich um einen Messfehler. 

\subsection{Brewster-Winkel}
Nach \cite[Kap. 20.8]{knetter17} beträgt der Brechungsindex des verwendeten Prismas $n_{\text{P}} = 1.63$. Hieraus bestimmt sich der theoretische Brewster-Winkel zu
\begin{equation}
	\alpha_B = \arctan n_{\text{P}} = 58 ^{\circ} \; ,
\end{equation}
welcher im 9-$\sigma$-Intervall des in Abschnitt \ref{sec:brewster} bestimmten experimentellen Wertes liegt. Entsprechend liegt der Theoriewert des Brechungsindexes außerhalb des 5-$\sigma$-Intervalls des in Gleichung \ref{eq:n_eins} bestimmten Wertes. Die prozentuale Abweichung beträgt ca. 15 \%. 

\subsection{Drehung der Schwingungsebene}

In Abbildung \ref{img:drehwinkel} lässt sich erkennen, dass die Messwerte zwar dem (nahezu linearen) Verlauf der Theoriekurve folgen, diese aber selten im Intervall der gemessenen Drehwinkel liegt, obwohl dieses sehr groß ist. Es scheint so, als weiche die Theoriekurve um eine Konstante vom Verlauf der Messwerte ab. Eventuell spielt hier eine zusätzliche Polarisation durch die eingesetzten Spiegel eine Rolle, auszuschließen ist auch nicht, dass ein Fehler am Polarisator vorliegt und dieser um einen konstanten Winkel verdreht ist.

\subsection{Brechungsindex aus den Drehwinkeln}

Der Literaturwert für den Brechungsindex $n_{theo} = 1.63$ liegt innerhalb des 2-$\sigma$-Intervalls des bestimmten Werts $n_P = 1.9 \pm 0.16$, der Fehler wurde damit also groß genug gewählt und die Messung ist insofern signifikant. Deutlich näher liegt der aus den Drehwinkeln bestimmte Brechungsindex an dem in Abschnitt \ref{sec:brewster} aus dem Brewster-Winkel bestimmten Brechungsindex. $n_{\text{dreh}}$ liegt innerhalb des einfachen Fehlerintervalls von $n_{\text{brewster}}$, die prozentuale Abweichung beträgt ca. 1 \%. Dies deutet darauf hin, dass wie im vorherigen Abschnitt vermutet ein systematischer Fehler vorliegt, da aus zwei unabhängigen Messungen ähnliche Ergebnisse erhalten werden können. Ein weiterer Versuch mit einem anderen Versuchsaufbau könnte hier Klarheit verschaffen.